當曱甴開始會full gear會係商場亂拉亂打，其實商場只係下一個戰場

和理shop 同當初無不反話去元朗行街有分別?
上個禮拜拉左300 人啊
唔好再呃自己話我地唔Blackbloc 扮下行商場就無事啦
由商場放曱甴入來standby 果一下
商場就係另一個戰場
如果我地繼續手無寸鐡咁和理shop 只會死傷更慘烈

一係就諗對策 一係就唔好係商場開
手足們真係要諗諗

利申支持經濟攬炒但用手足既血直接換返來我覺得唔值得

重點係佢告得啲乜
喺私人地方暴動？

我就日日blackbloc cover前線
俾人拉，俾人打，俾藍絲白眼，俾便衣狗搞就預左

同一個問題我哋大學又問過行街又問過去機場又問過
要告咩好似係任黑驚開

黑警告你商場遊蕩罪，只行吾消費。

個個和理依家出得去都係咁既心態架啦
但係個成本會唔會太高姐

唔好係商場開
又想逼人街頭戰定係屋企念力抗爭

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

拉
又引人出去打想畀人告暴動

商場有遊客同港豬cover

又想學黎明行動咁搞散個活動
你係咪識念力？不如開班教下我
唔係嘅話不如比啲建設性建議黎啦
講到你有得控制濫捕咁

如果真係變咗商場陣地戰就真係會變私人地方暴動。
所以要提防有鬼帶風向去同曱甴在商場打陣地戰，如果有人無故車gear或火魔入商場要特別小心，最好唔好喺商場攞gear或火魔。
商場打陣地戰其實仲衰過係街打陣地戰，一變poly翻版就真的會一鑊熟。

done

咁啱啦，就冇人再行商場。

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

咁一於返屋企啦
繼續念力抗爭鍵盤抗爭
到時推多幾個post你又賺幾蚊
我都知做水軍難搵食嘅

我意思係出返街頭啊屌唔係休息撚

街頭其實仲大問題
和你shop都叫帶到難告入，街頭你係比人帶返警局新屋嶺定直接射死打死踩死都冇人知

加上街頭戰幾乎只有勇武為主，會令原本已經少嘅勇武覆沒。

相反商場戰強在法律上難入，當然班官可以亂黎，但入場門檻低，加上可以利用埋行街港豬做到草木皆兵，令平民都接觸到納粹軍，拖死商家佬齊齊攬炒，叫係好有效益。

至於戰損點都有啲，但始終比人宵禁落禁制令好過比人打到射到斷手斷腳。

唔通又想重演1118人踩人再200人斷正暴動？

仲計成本？
一個𡃁仔條命仲有得計？